克羅地亞

遲啲5月尾至6月中會去克羅地亞同Budapest玩14日 ，請問有咩特別要注意，因為第一次去，想準備充足啲 ，希望各位可以分享下 行程大約係

Hk>zagreb>Budapest>Zagreb>Zadar>16湖>split>Dubrovnik

唔去Hvar係因為揾到個喺Split出發嘅day tour去blue cave ，個行程包埋去Hvar，所以唔去了

唔該哂咁多位巴打

幫你手推po啦豬波

14日玩得晒?
咁樣來回Zagreb同Budapest真係好浪費時間
同埋留係Hvar開心過係Split

其實無野好驚

一時諗唔起有咩要特別注意
剩係諗起5 6 月日照好長，9點10點先天黑，一日好長，所以一日做到好多野，一個地方唔洗預太多日子，因為唔洗咁多日已經玩得曬d野，果時我用冬天既日照黎預日子，結果好多地方最後一日都完全諗唔到仲有咩做，要搵地方坐到等車到

我覺得14日都算夠，Zagreb>Zadar>16湖>split> 呢d全部一日/兩日一夜都夠玩
不過我都同意咁樣來回Zagreb同Budapest真係好浪費時間

無辦法啦見到雪糕巴打之前去budapest好似好正好吸引 14日都夠掛我諗 如果Hvar正啲嘅咁可能去Hvar報半日blue cave tour再玩一兩日 anyway唔該哂！

機票已經買左

好彩無特別預太多日，我應該會book下啲tour玩下咁 唔該巴打！

買左啦 Zagreb同Budapest嘅airbnb都book埋

咁都BOOK左就算啦
講返先咁多個地方我最唔鍾意係Zagreb, 我覺得留大半日已經夠

Zagreb我都plan左淨係會留大半日，然後第二日去Budapest 我都見到好多人話Zagreb悶

Budapest真係好正, 想再去

有無啲咩景點唔去唔得？ 其實我都係睇前左巴打個遊記先認識呢兩個地方

打多左個前字

國會大廈同歌劇院參加tour入去參觀
上山睇夜景呢D就必去

歌劇院 上網book定去到報？ 好期待個夜景

每日有幾個slot, 早d去到join就ok

唔該哂巴打！ 訓先

我6月頭都會去克羅地亞之後去威尼斯

去到克羅當地以歐羅換Kuna個匯率唔太好（如果你好疊水既咁可以忽略），當地禁錢好似抵啲，你用HSBC卡禁錢記住開通cirrus，如果你要用銀聯卡禁錢，得PBZ既提款機會接受銀聯，PBZ既機都幾多下，所以唔洗太擔心

我自己覺得克羅地亞最靚既野都係晒啲海島到，你夠時間的話，真心建議你跳下島，因為克羅最值錢既野就係行山同潛水

有時間選擇行下Vidova gora，makarska，vis island，mljet，korcula，krk，pag

克羅地亞人唔錯，自己醒目小小就無問題

Dubrovnik建議住山上，有一架巴士會上山再兜落古城，揀係巴士站附近既apartment 黎住，唔貴又靚景

我之前都係5月尾6月頭去克羅地亞玩左11日
路線係Zagreb>Dubrovnik>Hvar>Split>Zadar>16湖>Zagreb

Dubrovnik 我都係住山上airbnb 個海景好靚
同埋pass都抵 包撘巴士同上城牆一次

十六湖真係好靚 我總共行左兩次full route

留個靚名 有性趣

個人認為Croatia嘅Rovinj唔應該skip

我果陣係
Ljubljana - Rovinj - Pula - Rijeka (宿Rijeka)
Rijeka - Zagreb - 16 湖

咁玩

搭巴士搭到想死

下個月經Budapest

克羅地亞真係唔錯
物價相比其實歐洲國家低
又少大陸人 我係hostel遇到好多韓妹

巴打會去咩地方玩？

唔該巴打！ 咁我都係去到先禁錢啦，我都打算係會報tour玩下潛水嗰啲，但行山喺16湖當行左啦
Dubrovnik 見人住山上面又有海景正到

個pass係點？一日pass定幾日
我宜家都揾緊airbnb係喺山上有海景

我淨係會留兩日一夜咋，第二日仲要好早走 ，得一日可能淨係行到下湖

本來都想去Rovinj，但check左啲巴士班次好差，無辦法唯有放棄

十六湖可以day trip 返 Zagreb

成個trip 1/4時間可能都係搭巴士

巴打玩幾多日

你最尾係邊到返香港? Dubrovnik?

我上次去到Zagreb即刻坐夜車直去Dubrovnik

由下面玩返上去

我都係貪佢地方靚物價唔高同無乜蝗

應該都唔會再返Zagreb會搭巴士去Split啦，anyway唔該巴打！

打算玩到落Dubrovnik再搭內陸機返返Zagreb，check過內陸機好似都係貴巴士百幾二百但快勁多

可以去埋Trogir

順路都幾靚架

我最尾諗住直接搭內陸機飛返去Zagreb，一個鐘到

都岩👍🏻

我個次買唔到夜機先咁plan

可能唔夠時間 宜家嘅行程都係啱啱好夠玩

去到十六湖一定撞到旅行團😂

改去黑山

6月都未算係旺季掛 希望少啲蝗

上年九月去左克羅地亞。

如果幾個friend 去，可以租車。租棍波車share 一定比去tour 平。克羅地亞d 路幾好揸。

hvar 我覺得其實幾舒服，如果唔去曬左

克羅地亞d 機場細，飛去布達佩斯會貴兼曬時間。其實你可以考慮下去 Ljubljana. 克羅地亞附近都有d 野睇。又或者由 Dubrovnik 入黑山。

係Dubrovnik 有好多水上活動同潛水。如果有牌，你應該去潛水。d 水極清。

克羅地亞好多韓妹。d 韓國人好鐘意去克羅地亞。

我九年前去，多日本人